[慎入] 可憐男頭部長滿巨大粉瘤 醫師擠出超噁「沙拉蛋膿湯」

美國知名「戰痘醫師」(Dr.Pimple Popper)、皮膚科醫師桑德拉‧李(Sandra Lee)，近日又分享一個特殊病例，這名67歲男病患丹尼斯(Dennis)，頭部長滿多顆巨大粉瘤，而且已經在他頭上長了超過20年。丹尼斯近日找桑德拉診治，丹尼斯的狀況，連桑德拉都感到不可思議。

來自密西根的丹尼斯，罹患的就是俗稱粉瘤的皮脂腺囊腫(Sebaceous cyst)，他承認這些粉瘤在他頭上，已經長了超過20年，而且越長越大。這些巨大粉瘤，也造成他生活上的種種不便，包括睡覺時若不小心壓到，就會感到疼痛、不舒服。此外，喜歡騎機車的丹尼斯，也無法戴安全帽。他的妻子多娜(Donna)看到丈夫的狀況，非常擔心，她很害怕若丹尼斯再不醫治，很快就會離開她的身邊。

春袋生上頭

呢啲post就有圖

壽星公

20年點頂條友 點生活
會忍受自己咁樣 咩人來

手術片，慎入

哇吊你老母

正 好睇

呢D 一定有片有圖

呢啲就有圖

點訓覺會責能住粒瘡嫁喎

點解可以頂超過20年先睇醫生

最危險係第一下
唔知會噴到邊

愈睇sandra d片就愈覺得佢好好人同救左好多人

外國睇醫生好貴 感冒可以埋單6000幾港紙
手術冇20萬你唔好諗, 分分鐘病一病直接破產

壽星公個額頭都要擠下

當然要睇返咩地方啦
不過鬼佬醫保普遍冇日港台咁便宜
不過你去醫就一定會醫你
香港就排三年期，死唔去再醫你

咁既男人都有女陪

重20年?一早就要做手術喇

因為呢度係連登

好似成日見到佢，專醫奇難雜症

好似都係皮膚病，佢真係咩都見過，喺病人面前完全唔會有厭惡既表情

吓，唧暗瘡不知幾好玩，興趣吧
香港有呢個職位我都做

佢唔只唧瘡嫁
有幫過人整返對患左銀屑既腳(仲嘔心過d瘤）/幫d阿伯整返靚個鼻

生左廿年都唔醫

唔知啦，逢修補嘅我都喜歡

呢個生多咗個春袋，慎入

佢老婆好好

重點係咁都搵到老婆…

佢個妝想點

自家制沙律醬

it is like honey mustard

佢老婆點忍受

佢都有女 有老婆

點訓覺

個標題 沙律蛋濃湯

你急症即日甚至一兩日就安排到手術俾你，長期病又緊急性命危險至要排，外國你無保障連admiss你都唔會，其實香港公共醫療系統好好，唔知就咪亂講

有少少腫第一日就搞掂啦
20年

Cls 唔洗食飯一個星期

想知點解佢忍到咁耐唔睇醫生

都冇野吱出黎

Honey mustard

冚家剷啱啱先飲完粟米濃湯

生粉瘤唔出奇，好多人都生粉瘤
問題係 點解生到咁大至睇醫生？

佢有個節目同youtube channel
成日睇

整腳果個睇到好感動 佢勁比心機醫又教佢平時可以點做 最尾個伯伯都好開心